炒股買樓班人，聽日會點？

聽日weekend，梗係放假休息

走得徹先算，肯定一朝已經電話call爆，手機app死ser

安息日